同我捉撚曬之前話利物浦贏左就點點點果d人出黎

之前聽撚到好多人話乜野 利記贏左就派錢呀 含美斯撚呀 裸跑呀 乜乜柒柒咁

家下捉撚曬佢地出黎大巴大巴車落去

一個一個捉出黎